鳴門同雛田扑野嗰陣，九尾係有咩感覺？

話晒都係住係鳴門入面，又見到同聽到鳴門嘅所見所聞
咁扑野嗰陣老婆咪俾隻九尾睇晒

日經

你估九尾無份砌？
諗下點解嗚人面上都有6條貓紋先啦

你老婆ok喎

鳴門食杯麵個陣，九尾係有咩感覺？

一路睇住，一路比較佢老豆老母扑野
九尾：你而家正式繼承「黃色閃光」既稱號啦

咁你望住九尾扑嘢有咩感覺

好似四代果陣咁睇住live打飛機囉, 唔係內心世界點會成地精

用倍化之術扑野會唔會變西隧

兩父子一樣咁快

黃色係咪因為熱氣

鳴門體內有老豆老母幫手阻止九尾偷睇

果時九尾係嗚仔老母到咪仲慘
比4代係咁抽插
依家都係叫比d 甜頭佢

向日葵都有
唔通

好似叫hell雞咁，扑嘢個陣叫九尾落街chill一陣先上房

等於我地睇動物扑嘢

九尾當睇變變變生命力

影分身群p

想睇四代同玖辛奈

你慌鳴門無叫九尾幫手玩觸手play咩

鳴仔開影分身扑

仲可以開埋色誘之術玩群P